點睇世清依家日日係皇區咀咒我？？

鬼唔望佢有報應

一陣比人蝗天擊殺

永遠支持世清

樓主個連登界面咁能肉酸既

老鼠cap架-.- 耿笑開始

咁睇黎係開po條友問題
錯怪左幅圖了🙍

樓主肉酸

肉酸仔好25

10卜

肉酸

肉酸狗

肉酸=小日本
反酸=聯合國

抵你死啦肉酸狗

樓主開po捉25仔

做得好

慘 比宇清同老鼠撚完就痴左線
狗竇都少出

狗竇都唔敢出 笠水新境界

之前世清照出公海架喎
仲日日推肉酸d post 出黎
做咩依家唔出黎

樓豬259抵撚死

你邊隻眼冇見到我推po?

我想撚狗了

世清反擊了

咪撚笑世清啦屌你老母肉酸仔

約戰啦

世清冇笠過拉

係你咁撚on9出公海搵支援

之前你日日推post 追擊肉酸
熱門閒閒地都有幾個
依家真係少左

世清公海狙擊肉酸狗

肉酸係皇區唔出聲 出公海先講野
我有啲擔心佢班馬討伐我

你淆字唔曉寫

見唔見我老死98

悶啦 肉酸狗 收皮啦

做緊雞賺錢課金

25

佢老豆25 佢老母肉酸

呢句真

btw 世清係肉酸老豆

你兩個幾時先嘈完
出來打場交算啦 嘈嘈嘈

娶個肉酸老母
生個撞爆頭肉酸仔

還掂個場都冇用，我同你打

你夠撚我打咩 比少少自知之明得唔得

佢連你主人都揪得贏

關你撚事咩屌你老母

你係狗嚟咋